自己一個去旅行就係正

話說我上年自己去左台北挽7日，19歲人第一次搭飛機果感覺真係期待又刺激，但又on9咁驚飛機會跌，痴媽筋幾驚自己烏鴉嘴。之後冇穿冇爛咁返黎，從此愛上左自己一個去旅行。有冇巴絲有相同經驗分享下

挽你老母個閪啦

個肥婆仲唔入嚟嘅

挽你老母